最近KPOP女團巡演結果整理

1. Dreamcatcher
門票賣出170萬美元,觀覽數未知,2019.3~2019.12

2. ITZY
門票賣出約197萬美元,觀覽數15345名,2019.11~2020.1

3. GFriend
門票賣出約468萬美元,觀覽數47563名,2019.5~2019.11

4. MAMAMOO
門票賣出約484萬美元,觀覽數44503名,2019.4~2019.9

5. IZ*ONE
門票賣出約772萬美元,觀覽數79439名,2019.6~2019.9

6. Red Velvet
門票賣出約957萬美元,觀覽數87828名,2018.8~2019.2

7. TWICE
門票賣出約4440萬美元,觀覽數457647名,2019.3~2020.2

8. BLACKPINK
門票賣出約5676萬美元,觀覽數472183名,2018.11~2020.2最近女團巡演結果整理

BLACKPINK>>TWICE

頭香 \|/

blackpink有點點厲害喔

個數字都拉得幾遠下...

因為全職做巡演

原來dreamcatcher咁勁

bp演唱會歌單：
1. Boombayah
2. Boombayah (Japanese Ver)
3. Boombayah (English Ver)
4. Boombayah (Remix Ver)
5. Boombayah (Acoustic Ver)

佢地北美好似幾犀利下 冇記錯既話

Twice 巡演一個月 BP巡演三個月
咁都有得比 一係你就貼埋場數出嚟

Yg又做數回購
我T寶點會係第二

哈ONCE9輸唔起

我T寶又豬 就黎吐血死

on9

班once唔知點做野
下次開con一個人要買夠10張飛幫T寶衝人數

其實係我自膠睇錯 twice係9個月
不過其實wiki有寫場數 twice 27 bp 36

DC仲未有一位

北美南美歐洲都係啦

渣架開多十場都係收咁少錢
我T寶開多十場既話條數不得了

名井南唔養胎有冇得收

Go go gfriend

有老公養 唔怕 話哂都係泰國富二代

咪亂講野 牙南咁宅一定好純品

好女仔嚟

雖然我都收過免費飛睇bp但我認同外國bp係hit好多